# Welcome to Humbug-projet!

voici le dépôt de mon projet Dev2. Le jeu humbug simplifié en mode console.
voici le lien des
 développeurs du jeu : https://www.dunderbit.com/ .



## Voici une illustration du jeu original.

![enter image description here](https://image.winudf.com/v2/image1/Y29tLmR1bmRlcmJpdC5odW1idWdfc2NyZWVuXzhfMTU1NzkxMjAxMF8wOTc/screen-8.jpg?fakeurl=1&type=.jpg)

## Voici une illustration du jeu en mode console sous Netbeans.
![enter image description here](https://zupimages.net/up/20/17/ou1n.png)


## Règles du jeu 
le but du jeu est simple , il suffit 	que tout les animaux du plateau de jeu arrivent sur une case étoile , avec le nombre de déplacement donné.
Vous perdez si un de vos animal tombe ou si le nombre de mouvement permis pour le niveau en cours est dépasser
(a moins vous aillez de l´argent 😉).

## voici les acteur du jeu .
 - [ Snail] -> l´escargot qui se déplace d´une case seulement a la foie.
 - [ Spider] -> l´araignée qui se déplace dans la direction donne tant qu´il ne trouve pas un obstacle. 
 - [ Grasshopper] -> La Sauterelle qui elle se déplacé de une case dans la direction donné , si elle n´est pas occupe, sinon elle saute déçu jusque´a  trouve une place disponible.
 - [ Ladybird] -> la coccinelle qui se déplace de deux case dans la direction donné. 
 - [Butterfly ] -> le papillon qui vole de trois case dans la direction donné tant que la case dans la quelle il veut atterrir n´est pas disponible il vole sur la prochaine. 
 - [ Bumbelbee] -> Le bourdon qui vole de deux case dans la direction donné tant que la case dans la quelle il veut atterrir n´est pas disponible il vole jusque´a la prochaine .

# Les Obstacle du jeu.
sont d´autres animaux du jeu , ou des murs.
 
## Auteur
Jeremie Seshie 54627
email : 54627@etu.he2b.be